廣東話，文化，教育先係香港人既身份証

每日150個落黎，香港人遲婚，唔生仔。慢慢越溝越淡，到佢地既仔都會係香港出世。而香港教育慢慢親中化，香港文化比大陸蓋過，加上150家長本身對香港唔認識，廣東話都未識，更加唔會身教。

之後既香港，你會發覺係語言，文化，公民意識方面慢慢同大陸一樣，直到50年後，沒有中港之分。

戰術成功，50年後，全港市民熱烈慶祝回歸。

用廣東話鬧共產黨先正，北佬唔識聽

反黨組織一定要用廣東話

暗號咁